［扁平足JJ]巴絲打有冇適合扁平足嘅鞋墊同鞋推薦

小小分享：小弟扁平足都幾嚴重下，基本上足弓係貼住地下，正常人沖完涼行落地下啲水漬係足弓位唔會有水，但係小弟就 而且扁平足重引起我拇指外翻嘅情況出現，唔想到三四十歲先後悔。

所以經過小弟自己研究之後，我發現如果改善到扁平足嘅情況，拇指外翻亦會迎刃而解。所以我開始練習弓起弓足弓行路。但係由於長年累月，腳踝關節都適應左扁平足嘅行路方式，所以間中腳踝關節喺我練習行嗰陣會痛到仆街。但係依家情況改善咗少少，唔會話咁痛。

除此之外，我覺得converse中筒？or 高筒？幾適合練習行路，因為初期時候腳踝好容易左搖右擺，但係個筒位就會幫助到你扶穩腳踝，所以可以幫助到練習行路。但係有一個壞處就係converse 鞋頭好窄，夾腳趾情況好緊要，腳頭比較闊嘅巴打絲打好容易整到拇指外翻。如果巴絲們搵到一隻類似converse 比較包腳踝而鞋頭比較闊嘅鞋歡迎分享下。

各位有扁平足嘅巴絲歡迎分享下你用過咩鞋墊同鞋幫助改善到扁平足，小弟都想買返對改善下自己腳嘅情況

Lm

聽講dr kong有

利申： 用過佢啲鞋墊，覺得冇用

鞋墊有冇用？

同求中

我係訂做鞋墊
2015年整
$2300
本來兩年零左右要再去檢查
但無錢住, 打算年尾先去
其實中間有去第間公司檢查
個足部矯形師都讚對鞋墊做工好
你要公司名可以留TG俾我

另外如果想穩固腳踝

每日單腳企五分鐘係一個好好既練習

不過會好攰

巴打你用咗鞋墊之後有冇話有明顯分別咁
有冇話唔用鞋墊嗰陣時足弓都有高咗？

多謝分享

跑鞋嘅話可以留意下stability系列嘅鞋
例如asics kayano, nike zoom structure,

多謝分享，我唔係太鍾意着nike 啲鞋...弓位會頂到好痛，所以多數着Adidas

Tacco

睇個$斷估都係我幫襯果間 , 做過第一對發覺只有幾對跑鞋先至塞得落 , 隔左年幾再俾$1800造多對窄身d既可以塞落波boot果度就好好多

小弟我著開ultra boost，唔知會唔會有問題呢

我本身腳掌超闊
宜家只係能夠著airmax

Same 係咪扁平足嗰啲人腳掌都會闊啲

bauerfend 鞋墊

睇醫生叫佢寫轉介信
轉你去骨科睇
細個做學童保健留意到有踇趾外翻問題
都係轉左去矯型部 有比鞋墊同埋夜晚戴著訓個野
睇左好多年就轉骨科
唔知成日去睇會唔會直接去骨科
但冇咁貴又可以睇下醫生 可一試

極致病態

最近買咗對Nike Mariah 我又係有扁平足 對鞋初頭著落有啲怪 但著多幾次就發現佢側面弓起咗 support 住足弓位 幾好

我有買拇指外翻嗰個矯正器，係咪白色嗰舊？
但係我覺得搞好咗個足弓位先會好啲

覺得有用
不過係細個嗰陣用完矯正到 依家唔使繼續用lu

我都有扁平足同成日好易咬柴 唔知關唔關事 細個著過骨科比果D鞋墊都無用

用完之後有冇改善
有冇話着得耐咗之後除鞋之後都維持到個足弓

真好，你係輕微定係嚴重嗰隻？

咁行路會唔會好痛
我都唔知係自己係咪扁平足
屈右膝有聲
兩隻小腿不是沿大腿直下 而是彎向外
腳掌都有少少外彎 沒相片嚴重
一聽到卡聲就覺得自己老年走不動了

拗柴又真係冇乜喎，不過細個行路容易仆下仆下

咁應該係了
如果冇扁平足嗰啲係後面望只會見到腳趾尾同尾二嗰隻
但係你有扁平足嘅話就會見到四至三隻腳趾

有用dr kong 不過唔覺撐到足弓
右腳都會少少向外傾
腳指尾頂住鞋邊
不過唔知點解左腳就好正常

中度啦
唔算嚴重 著咗年幾兩年之後無再著
到依家都無乜事

Dr Kong 不了狗也不屌

希望我搞完之後都可以斷尾

Adidas都有d穩定型跑鞋款, 例如Adizero Tempo 9, 或者個名有ST (stability)既Ultra Boost ST, Solar Glide ST, Supernova ST, Aerobounce ST 2

Wow巴打勁

就算有嚴重扁平足, 如果冇其他足患例如足底筋膜炎, 平時行路又冇話覺得痛, 是彈著對足弓位唔係特別窄既波鞋都可以既, 咁當然最好就係著番果d stability型既鞋, 足弓同腳跟內側support會好d

足弓位對上忽肉會比正常足型既人突出d, 腳掌壓落地下果陣會明顯見到果個位d肉必左出嚟

啱啱係屋企試緊弓起足弓單腳蹲，發現左腳冇問題，但係右腳完全唔得
可能係同我左腳腳攞嚴重拗柴有關，可能係拉力完柴之後重新學行路先會咁

因為我冇扁平足問題 係得趾公外翻問題
但物理治療師都有整個鞋墊比我
足弓個位係高啲 咁我冇問題就當普通咁著
我諗如果扁平足都有用
反正去睇街症再轉介都平
有時間咪睇下

我有朋友老公扁平足 去睇治癒師加鞋墊都幾千
我問問佢係邊間同暫時用落咩感受

Thank you 絲打

隻腳行得耐會好攰

利申 醫生直接叫我做手術仲好

有手術做嫁

要幾錢，咁為要康復好耐

唔知 因為最後無做到 但係聽講要1個月先康復

打錯字 咪
咁你依家情況如何

我自己都覺得幾嚴重下 不過我已經無理佢

你幾大...我真係好細個嗰陣著所以好易處理

應該都冇得再發育了

係咪去dr kong配就係
我應該有 但未去到會行到痛
足弓位係貼地掛
因為行路內側會 側左入去

我就覺得dr Kong 流流地
不如買上面巴打話有承托力嘅鞋or 鞋墊
不過至緊要你鐘意啦

有冇人知birkenstock醫唔醫到扁平足

我著開new balance 960同asics gt2000
幾好

小朋友果d扁平足可能仲有得改善, 大人足型固定左就多數冇得搞, 就算著幾千蚊果d訂做矯形鞋墊, 一除落黎足弓冇野托住對腳都係會打回原形

我本人喺輕微扁平足（2度）
我啱啱由NB 1260 5轉GT 2000 6
用過幾次 隻2000令到足弓位發痛
可能未用得夠耐 雙腳未習慣

我初初都係咁
習慣左就冇野
不過都係把撚舒服啲

細個有訂造矯形鞋墊
所以結構上係有足弓位
但一企起身足弓就會塌左
着左1年nike zoom structure覺得幾好
佢足弓位突起可以support到我個足弓
翻intern企成日都唔攰唔痛
但今年開始翻工搵唔到啱嘅翻工鞋
因為腳掌闊d鞋好多都夾腳
之後特登去買dr kong d孕婦鞋
係冇再夾腳但後踭又鬆到甩踭
有冇絲打有好嘅翻工鞋推薦

搵對好鞋的確難

認真問
樓主你行路特登唔用足弓位
即係右腳將重心放係右邊腳掌咁？
有用咩
扁平足唔係生理缺陷黎架咩
有得用習慣去改善？

我都嚴重扁平足，仲要著水鞋番工，企十粒鐘真係好攰，要係咁拉腳板條根。我都想搵好用既鞋墊，dr kong 用過，但冇咩用好似

有冇成功個案

dr. kong好廢
想好一定係訂做鞋墊，貴少少都要
做完起初唔慣，但慢慢行路無咁痛

有冇人用過Superfeet？見佢有塊硬膠板頂住感覺幾耐用同支撐幾好
本身個矯型墊著到殘
想買對現成
度身訂造果的太貴啦
仲想問上面巴絲打介紹果的跑鞋個足弓位有冇頂上嚟？
見好多低足弓/扁平足跑鞋加硬個底就算

純粹一試無妨
因為我覺得唔可以永遠都依靠鞋墊
咁不如你直接鍛鍊下自己啲肌肉
等佢熟習有足弓嘅行路方法
而唔係等個鞋墊托起你個足弓
利申：鳩噏，人體實驗

同埋我都唔係話完全用右腳掌行路
我係縮起隻腳做返個足弓出嚟咁
模擬下正常足弓行路

應該係問有冇成人成功個案

有無TG 傾下

我有寬扁足 平時行街行1-2個鐘已經開始腳痛
上網睇有幾款鞋係適合扁平足人著: mizuno wave inspire, asics gt2000, asics gel kayano
想問下如果要排應該試邊款最好

BTW以上跑鞋是咪淨係適合跑步用
如果我平時行路都著有冇問題?

成日比人話我冇腳骨力

btw上網見過有啲腳部嘅練習可以改善扁平足嘅情況 可以揾下

無咪係呢度傾住先囉
利申: 有O字腳+嚴重扁平足, 之後跑得多有埋足底筋膜炎, 睇過好多呢方面既資料, 都算有d心得

邊款好d要自己著上腳試下先知, 淨係可以講Kayano即係GT2000既貴價版;
除左果d成對又輕又薄既racing跑鞋之外, 大部份跑鞋要黎行路都冇咩問題, 最緊要中底內側要夠實淨

dr kong